Coding DOJO AngularJS e Gulp.js
===

Bem vindo ao Coding DOJO AngularJS e Gulp.js.

## Requisitos

### Objetivo
Criar um sistema de controle de tarefas.

### Regras de negócio
A tarefa deve conter id, nome.

O sistema deve possibilitar a criação, alteração, conclusão, listagem (ID e todos), e exclusão de tarefas.

Toda a comunicação com o backend deve ser feita utilizando APIs RESTFul.

## Como iniciar o desenvolvimento?
1. [Crie uma conta no Bitbucket](https://bitbucket.org/account/signup/).
1. [Efetue um fork da branch master](https://bitbucket.org/gsw-team/angular-gulp-dojo/fork).

## Iniciar o desenvolvimento

###### Clonar o seu repositório
```sh
git clone https://username@bitbucket.org/username/angular-gulp-dojo.git
```
*Substitua o* **username** *pelo seu usuário.*

###### Instalar as dependências
```sh
npm install bower gulp -g
cd angular-gulp-dojo
npm install && bower install
```

###### Executar o projeto
```sh
gulp server
```